(月經) 肥西求極速減肥方法

小妹肥西一名，6月將要做伴娘，但條裙完全唔係肥西可以著。而家一星期做兩日運動，每次２個鐘但零成效。
求有效減肥方法

你=池美麗

肥就唔好學人做伴娘啦

切
積積埋埋既脂肪點樣話清就清 卡數咩

每日計住卡路里唔過一千
少食碳水化合物，唔食糖
多食菜，飲水
每日訓超過八個鐘

傻撚咗咩起碼要1400啦

人地揀你做伴娘有原因，唔好做多左ok?

運動一次唔好做多過1個鐘
你寧願分開4日做好過

食小啲肉啦屌

睇杜汶澤嗰個youtube，有教學

做兩個鐘之後 食咩先？網上大把飲食推介 晚晚蒸蒸蒸都夠做啦

戒曬茶餐啲致癌物
餐肉，火腿果啲

縮胃手術

6月
落樓下大家樂搵個油雞佬斬啦

一星期得個兩日運動 每次兩個鐘 你想有咩用
食多兩舊肉都cover返晒啦 仲未計你做咩強度既運動

肯定唔戒口啦 無定力 仲好意思寫出黎自取其辱

留tg我教你

一星期得2日做到運動就算撚數啦
有咩咁忙

係無特別戒，但做咁多運動都無用？？

去打拳，唔洗戒口

一星期兩日兩個鐘有幾多 睇你咪又係down套劇踩下單車機 仲要level1阻力

lm等龜頭小嘴入黎

老實講飲食比運動更緊要，未講話其他野，你淨係唔食甜野，就算唔做運動都夠你輕5磅
再做下HIIT 其實十幾分鐘已經好有效

可以試下jumping jack 先,頂到再做下d 體能

自膠